到底咩底褲先唔會攝屎忽罅

小妹著過四角褲，都係攝

個人經驗4腳褲特別攝

真，貼住個屎眼
而家啲底褲design留得太少位比屎忽

肥咪易攝
啜下啜下咁

孖煙通先早攝
著thong囉

後空

唔著底褲

唔著

封埋個屎忽罅咪唔會攝到入去

著T
攝咗都唔覺

屎忽大細唔一定關肥事㗎喎

成日覺得好唔衛生 條T係個屎眼hi來hi去

三角

屎眼貼塊膠布

要有圖睇下點攝先可以解釋

用針線縫咗個屎忽罅啦

gay test

會攝住條褲

紙底褲